原來Brian Cha老婆都係做Coach

老公教自動吸客系統
老婆教愛情家庭關係
見佢啲片講男人去滾、多情浪子、夫妻嘈教
好似好有經驗咁
係咪同Brian 相處唔多好

騙子情侶

嘩

佢老婆，之前同另一個男人生左三件，離婚再跟拜仁

而家自己開台，幫人解決婚姻問題。

笑撚死，自己都未搞掂

我仲以為婚姻破裂係同Brian Cha
Btw佢同佢老公一樣 出身唔富裕又生意失敗又差人錢
係咪咁樣寫會好搵啲

女人生咗三件都要？
佢冇鐘麗提個級數喎！

老婆定老母

Marketing 嘛
仲有，班伙記，全部馬拉仔
又平人工又厚面皮

拜恩都兩個囡啦

收陰收得好
拜恩係黑鬼。。。

教人用離婚解決問題囉

喂Brian，你老婆好似猩猩

On9
我想睇其他廣告
我要睇其他有用info
唯獨佢啲廣告最撚煩
未見過一個廣告可以咁煩

真愛黎呃咗咁多都娶過咁樣衰嘅老婆
我到而家都未見過佢嘅廣告

禁個制就有幾百萬既人, 原來都幾吃得開....

老老豆豆
BRIAN CHA都叫型佬
搞咩娶過咁

有78%似

屌個嘴同個手勢都好似

brain唔好放佢走呀

定係佢youtube 廣告錢就蝕撚晒
先要食件咁既貨喳